721 小牛西瓜諗住改名翻生！

721打人西瓜佬陳志祥個農場改左名

推

「小牛有機農莊」，錦田沙埔村56號

牛西

以為無人知，無人記得？

個牌去到7月1號
唔怪得要轉名翻生

推到佢仆街

逢吉...化凶？

push